[有片] 支那公安壓制武漢肺炎逃離患者方式與香港警賊方式一致

香港警察公安

即係之前個堆打手足既都係中國人?

仲話冇公安

中咩國咩人啊
支那人

改正支那賤畜

pish

佢地上去學嫁

以前學英國野

依家全部改學蝗国野

當然有大部分係蝗狗

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

1.
2.
3.
4.

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

班狗會有啲時間去中國做吓交流
嫖賭飲吹 應酬吓啲中共官員
所以多多少少戰術上一定有相似
同埋之前盧狗果期
有個大灣區狗狗合作定咩
由此可見 班狗啲動作相似已經唔係一個秘密

不過咁
狗唔好以為自己依家坐得好穩
清算絕對會存在
依啲清算唔一定係因為反送中件事
啲投訴啲操守問題導致被清算
而係中國經過14同19年兩次事件
更加要百分百掌握到狗嘅運作

佢可以係好多方面做，例如：
喺招募果陣入手
例如安插啲線眼國安公安等加入狗隊
一嚟係加強控制 二嚟睇內部有無人唔忠誠
然後紀錄之後再處理
另外對付一班唔忠誠擁護中共嘅中高層狗狗
例如唔俾咁快升職 調職 投閒置散等

利申；9up

其實全世界警校都係教差唔多嘅pressure point system
其他可能教吓Krav Maga

文明少少
無搞記者